而家散=大勝 ，一戀戰就會被捕

be water呀咁多位前線

Push

後日和理非都出主菜，武勇就依兩日休息下無需要動真格，be water 留戰鬥力

推到班前線睇到

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
唔好慢慢行 要跑！！！！

唔好再戀戰喇, 令佢地清場困難呢件事根本唔WORK
令佢地交功課有困難先係上策

be water vapor

以家佢地清場仲快過早前😂😂

推

基本上，人數唔夠既情況下精銳部隊暴露曬出黎就係兵家大忌！！！！ 精銳部隊需要係人多掩護！！！

Be water，又送十幾個頭，唉。做乜戀戰

留守只係令佢地有功課交
要佢地留堂罰俾人HI無交功課仲開心啦

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

Be water 聽日同後日再戰

推呀

推到前線睇到

又唔好講到大勝

最多咪冇輸

push

守住冇意義同埋冇險可守既地方又係兵家大忌，和理非唔可以冇左勇武精銳部隊，希望你地唔好戀戰，過兩日再黎！！！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

拉咗咁多人又大勝
咪打飛機啦

唔明，d人有冇打過 lol。
點都係有收有放？